maimai點樣四人聯機

我見有舊藍色野係話可以同frd online聯機，但整極都連唔到個frd

可以嫁咩
最多都係見2人

有個制係可以網上聯

係咪要俾錢買利用權先有既功能
你都知海外無人權

揀歌曲類型嗰度有一類係coop(唔記得係咪呢個字，大概係咁嘅意思)
平時呢個位得個框，要其中一部機揀好歌先會有野出。
揀好歌唔好開始住，等另一部機aspect左先開始

今日試咗，我個friend咁嗰一格都冇反應

我有個fd係高手😂可以約
利申新手)想揾fd

揀歌部機揀好歌之後有冇撳右邊粒制？
咁樣其他機先會搵到

跳出嚟先🤡

3-4人聯機步驟
如果要聯機 首先要搵到 兩set拍住嘅機
姐係頭4部機 比個例子你
一行入面有4 set 機（即2*4=8部機）
咁呢個時候 你只要搵到兩 set 機 即頭4部機
（唔可以用3 4 5 6號機 一定要用1234/5678 通常機體拍住一併過）
你就可以同朋友或者你唔識嘅人聯機

用啱機體 （其實好方便 就算有其他人啱啱好入嚟你都可以邀請佢打三排或四排）（打排位就唔可以邀請第二部機嘅人玩）

兩邊都入到遊戲之後 其中一邊揀歌 揀埋難度 之後向左手撳
（左邊：邀請朋友或陌生人玩）
（中間：入遊戲開始打歌）
（右邊： 遊戲設定 同 耳機音量）

去左邊然後撳招募

另一邊嘅朋友 係未選擇歌曲嘅情況下
就會收到一個邀請（即使你哋網頁未加friend）
另一邊嘅朋友就要去一個 area
喺new song嘅左手邊
即是
（目標邀約）（New Song）(Bonus Area)（排位）

朋友去嗰個藍色嘅地方 目標邀約位
入去就可以進行聯機啦

注意事項！！！！
如果樓主只有三個人玩
咁第三位仁兄就只可以同你地打三首歌
如果想大家一齊打曬四首歌
唯一方法就係四個人遊玩

三個人想一齊打曬四首歌嘅方法
就係第三條友盡快入錢重新入game
再加入你哋
但第一set嘅朋友就必須要慢慢嚟
等埋佢入game

我知我講得甩甩咳咳 sor ar
有咩唔明再問啦

4連咪就係track start個畫面最左邊藍色格仔
部機都黎左成半年都唔知 Siu4

我都係

我玩左1個月多啲咋

原來要係要頭幾部機，thx

我挽左1個禮拜
求新手fd

打得多就乜都識

乜係咩😏

本來唔係垃圾就永遠都唔係垃圾🤭

咁係垃圾就係垃圾